啱啱參加speed dating俾條bitch話矮

我即刻屌佢老母 條bitch先高得我幾cm
Me 161cm

仲唔快D大喊然後講句姐姐蝦我

未俾人話過矮
利申:156cm

因為人地見唔到你

161 女唔算矮
161 男嘅話，你發咗育未

因為人地話你係侏儒?

著咗20cm增高鞋+鞋墊

死矮仔

抵班bitches 30歲都要參加speed dating
儲定姑婆本啦

你班金鐘連登仔出到嚟咪仲矮過我

唔係講笑，你平時係咪要買童裝先有size?

我都未話佢老，佢仲敢話我矮